（年輕）一人一張msn年代，mk／港語錄圖

以前msn年代好多死mk，好中意歌頌青春，無病也呻吟
咁以前我都好中意港女語錄圖，所以想開post懷念下。

好彩有keep 舊時港女mk語錄圖

其實幾攪笑，9／10

好有中一中二feel
懷念

以為沉左底 仲有人回